\section{Famille Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} /  \index[noms]{, Isobel}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1832_I1833}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Robert of\_Annandale Bruce \index[noms]{Bruce, Robert of\_Annandale} \textit{[...]} et de Isobel  \index[noms]{, Isobel} \textit{[... - 1251]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Isobel  \index[noms]{, Isobel} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1251}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Son \'{e}pouse, Isobel  \index[noms]{, Isobel} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1254}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1295}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Isobel  \index[noms]{, Isobel}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Gilbert De\_Clare of\_Gloucester  \index[noms]{, Gilbert De\_Clare of\_Gloucester} \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1254}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1832_I1833.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Robert Bruce \index[noms]{Bruce, Robert} \textit{[... - 1304 \footnote{.}]}.
\clearpage
